新手養狗問題

請問如果唔用籠, 係咪好難教識隻狗仔去廁所. (4個月既poodle)
因為我同老婆都要番工...朝早8點出門夜晚8點先番到黎...唔想困住佢係籠12粒鐘甘耐.

你係想隻狗邊到柯先

屌 咁好心就咪養啦
啲狗無人理 慘
無人理仲成日叫同吠既 狗同你啲鄰居慘
狗好需要人關心 就算你唔困籠比佢通屋走佢地都會驚 養寵物唔係一時興起

新養起碼要1-2個月日日隌佢先教到.. 唔洗困的.. 耐性, 時間, 愛心..

想佢係廁所的尿布去.
只係想問問有咩好方法

你估隻隻狗都好似你甘撚幸福, 日撚日係度吠都有人應你機!

甘你老母
係咁唔得閒既不如養倉鼠 刺蝟果啲
好心提醒下你仲大大聲
真係恬不知恥

我都係請教下人, 有咩方法..你無拉拉係度屌咩..
真係睇唔出你有幾好心喎.

原來好心就咪養, 咩道理.

一早知有困難就咪養啦 貪得意

你一開始要搵d報紙或者尿墊 濕d佢既尿
跟住搵個區域 鋪好多好多報紙
跟住佢會跟著報紙上既味 開始係報紙度痾
跟住 再慢慢減少d報紙 縮細個報紙既範圍
如果佢都係繼續係報紙度痾 就逐d逐d減
減到最後佢自己識搵架喇
不過過渡期每次減需要2-3日比佢適應
慢慢黎
每日帶佢落去兩次 佢會忍到就忍到你返黎帶佢出街
忍唔到會搵返指定位置架喇

早八晚八 當你地返到屋企 最快都八點半
第二日又要返工 斷估都唔會陪隻狗陪到三四點至訓 你得狗都唔得啦
朝頭早起身 你地望多兩眼又走
得返假期同星期六日可以陪下佢
簡單黎講 睇你頭post講既野唔覺得你地呢一刻係負責任既主人
我唔知你係住咩地方 就算係私樓可以養狗 但全日留佢喺屋 如果嘈到人點都唔係咁好
利申：屋企有狗睇唔過眼先講兩句 做狗主咁既態度唔怪得連登仔成日追住養狗撚黎屌

好, 明白. 唔該哂....
我再努力試試先.!!
到時佢習慣左個個點~係咪可以加埋個廁所板照鋪尿布俾佢就OK?

未帶得落街...因為3針都未打

無計~女人唔忍心咁快就放棄佢話唔養..
你講既呢堆野, 我都有解釋過...
接佢回來,都係我最錯最魯莽既決定..

狗狗真係需要付出感情去對待架
見你都有反省既心 仲有得補救既

唯有令我自己擺到多d感情愛心時間落去.
多謝師兄!

我覺得你每日有一半時間唔係屋企都仲要養狗 似虐待隻狗多d

你本身就冇尊重過狗依條生命
依家四個月大....你咁樣困左佢幾耐

可以點做？。。
香港地，有幾多人可以花每日一半時間係屋企養狗...真係唔洗搵食。唔洗訓，休息

養左第6天~
剛剛的星期一/二已經請左兩日假去陪佢.
老婆想繼續養, 可以點做
我話放棄唔養,對小狗來說未必是壞事.
可能新主人能抽更多時間空間去照顧到佢
唉~唔知可以點

下 正常屋企有人先養架woo 依家係你唔正常woo
我識既差唔多個個養狗既屋企長期有家人/工人係度
剩一兩個屋企兩個人都要反工，住村屋既 超錫狗 平時唔會困籠 有空間養兩三隻佢地自己玩

你冇能力養仲養係你問題wo
依家逼你養咩 你每日反12個鐘工仲要養狗就預左會影響到休息訓覺時間架啦，養之前唔諗清楚 仲要 ？ 咩可以點做 珍惜下生命啦唔該 隻狗最青春活動既時期依家日日比你困你籠度超過12小時呀

如果堅養落去
你同你女人去上堂學養狗
快d令隻狗有反d好習慣
起碼識去屙同散步 聽基本指令

咁平日係屋企可以唔用籠
再忙時可以搵人幫手/出面請人帶隻狗去散步

無困籠啊

我就係要留低果個

你或你老婆可以考慮轉工 轉份無咁長時間既工

Sorry get錯你topic